女人識唔到男仔只有一個原因

樣衰

完
基因問題完全乎合達爾文定律 下世請早整容都係咁話

男仔識唔到女仔呢

一樣 利申我係